有冇人好期待高鐵開通！

好正 話咁快就到上海

無

根本唔會快好多

我仲期待一開通就爆炸添

開你老母通呀